點解肥婆咁鐘意用plus

冇係街見過肥婆用細機

疏囉

隻閪手咁肥，4.7" moon 點用啊佢哋

大家有沒有發覺有時候坐車或者身邊的肥婆又港女的
朋友 多數都係用iphone 特別討厭的都是用5.5 iphone

用plus根本表現出肥婆有幾咁貪心

用5.5都得罪樓主你 咁小學雞嘅

今時今日仲有幾多人用細機
差900蚊又有雙鏡頭又大電又3gb ram

塊面咁大肥
4.7 唔夠大比佢long住d肥肉

重咁撚多 又唔可以單手操作
我攞部ipad mini出街唔好?

你部ipad mini袋褲袋？點覆whatsapp？影相同iphone一樣靚？ plus睇相睇片都靚好多啦，細機仲用緊粒粒芒
出下街都知而家plus先係主流，唔好懶係孤芳自賞咁啦

肥婆plus

脂肪plus

越大越威 仲要配埋部macbook上lecture開黎覆whatsapp